今晚拜仁晉級，裸跑跑晒成條彌敦道游過維港再踩單車入石澳

如題